其實我明點解唔敢衝

其中一個原因真係無leader…

無可否認之前無leader真係幾work 但到呢個階段無人帶領真係差咁d

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

人如其名

戰術上係需要將軍
但唔需要民眾領袖

On9又想搞大台

真 可能有啲人想衝 但又怕冇人跟得自己衝

今日風向 大台

要衝就揾人嗌123衝

咁個個人算唔算leader？

驚多過無 leader 啦
有條友叫你衝你真係會衝

雖然話唔要大台

呢個真係冇大台嘅缺點

其實唔係因為冇leader
係冇膽
荃灣？71立法會？612？全部冇leader

屌當年咪又係得幾十個學生都夠膽衝入公民廣場

有一個領袖有一個氣勢成件事爭好遠

當年 d 警賊邊有咁撚癲

唔算 只係帶出衝既共識時該

點解仲未有人肯眾籌殺警？
十皮一件一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟
只買到一個頭班狗就會開始驚

咪on9啦，不如話前線勇武比狗拉到7788而家後排果班上前線帶唔到打狗風氣，係心態問題唔係有冇指揮嘅問題，如果個指揮都係唔主張暴力又咪死

只限人數比例佔優 + 被捕人士未完全表示容貌時
被捕人士容貌已經被曝露黃左, 就要馬上撤退, 唔好想其他

見群龍無首，吉

係氣勢 打仗都要有旗手進攻
如果有人肯拎大旗大嗌衝啊一定成事

呢個就係重點。
要衝，就要一大班人衝；否則就係送頭

真正原因係勇武義士未去到咁嘅程度。